解放軍今次既出現實在惹人遐想

係仲有人失蹤既情況下, 唔係協助搜救, 係清理垃圾

係咪進行緊同2011年高鐵單野一樣處理手法

支那嘢有咩新意丫
shift focus去人間有愛
台灣都成日做㗎啦，成棟嘢冧咗都可以全部人講對消防員致敬，冇人講樓宇安全問題
香港就唔會講人間有愛就唔work，但會俾人shift去屌政府同保蝗嘅廢噏說話

轉移視線係支共慣技, 再用最短時間消滅不利証據

沉得咁快

不嬲中就沈㗎啦

失蹤人士好大機會已經遇難啦都過左48小時

未搵到條屍唔計！

[純屬搞笑] 有冇人諗起 Arma 3 campaign CSAT East Wind?

連登5毛定律

有解放軍幫你搵定過台油啦